
		У черты

>		Am    C          Em
		Я ненавижу долго ждать
		Я ненавижу тех, кто спрятался за мной
		Я ненавижу вслух молчать
		Больно, больно, больно я хочу кричать

Припев:		<Am      C             Em   G             Am>
		Снимите маски с ваших лиц (маски с ваших лиц)
		Поймите, я хочу успеть (я хочу успеть)
		Остановившись у черты (стоя у черты)
		Всю песню до конца суметь допеть

		Я поднимаю вверх глаза
		Я вижу небо и оно зовёт меня
		Я слышу громкие шаги где-то за спиной
		Скоро ветер унесёт меня с собой

!		Припев

		Суметь успеть суметь успеть допеть

!		Припев